凱帆軒mola mola終極大劈了

向上劈破記錄

凱帆軒 1,150 萬 25,556/尺
1 座高層D室

奧運黎講 佢算係最垃圾果d
去過就知

連車位阿柒頭

死亡率都高

第一日識佢？

因咩事先
君臨天下夠有人跳啦

黑心淡典算？

其實樓主咩人黎，見佢年初狂唱淡，年尾狂唱好

AA狗或相關人士

唱好唱淡都有生意

而加個市都係橫盤。唔上唔落。不過咁多壞消息都唔跌，想買樓都真係幾絕望

其他全部1000UP , 一般人無得玩
呢度算有得玩了

年初未買，年中買左，ok?
如果你信的話

信唔信都無所謂的，不過ching你都幾勤力出post。睇左你一年

教壞後生，有樣學樣！